知唔知KongU仔聽日有咩要做

就係去投票

本部校園（上午10時15分至下午6時45分）
1. 鈕魯詩樓校園服務中心對出位置
2. 邵逸夫平台近舊大學書店位置
3. 學生會大樓地下
4. OBC Grill對出位置
5. 百周年校園東亞銀行外位置

牙醫學院（下午12時正至下午2時正）
6. 菲臘牙科醫院七樓餐廳對出位置

醫學院（上午10時15分至下午6時正）
7. 蒙民偉樓張江海四號講堂外

1月28號至2月1號全票against候選學生會內閣蒼傲

against 蒼傲

10/10

Against

聽日一定會投against

推

一定投

[size=10]救我港大[/size=10]

嘩 呢個ok喎

ChinU仔幫推

蒼傲=笑話

Ok!

Cu alumni推一推

有人係咁畀負評

幾時開票

幫推

已全投蒼傲不信任票，仲有麥嘉晉都係

其實唔係for比麥嘉晉會多啲花生咩

友校HSU投唔投得？

認真post冇人理

多你老母

毅進仔幫推

Grad左都幫推

埋土仔幫推

我城支持

Ivp 加分
本身都唔多人理
點知條on9仔又串過馬撚
下下辣起個火頭

埃大表示支持

支大支持

佢話個p鬼as fuck

手土

專訪候選常務秘書麥嘉晉（下） 「自決」有違民主精神、言論自由

屌 大佬搞笑咩

Push

push

10後刀幫堆

Alumni 推

postgrad有得投?

其實我覺得個女仔幾正常 ... 比起嗰3件
無論做野態度定政治立場

無交會費投得？

Hku alumni hp

可以

校友幫推

。

再多個 ChinU 仔幫推

Grad左推